[06-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

爺西出手

好眼訓

睇垃圾車既波真係浪費生命

獌真係慘不忍睹

D7PCBC

睇阿狗都浪費左十鳩幾年啦

📉

爺西一出手便知有沒有

我本身是不在手遊戲課金的 直到今天看到 我最常玩的悟空出了新造型

我猶豫了很久於是買了1000卷 都沒中 !!

再來我決定再買2000捲 還刷到2次300點卷機率是提升大的

結果 還是沒中

雖然課的不多 但是我覺得花3000捲花在一個造型已經很多了

所以我決定放棄了 等用點卷購買再買吧

最後祝大家都能順利抽到~

有台🐶課左六千先中

十個悟空九個雷。

賣skin真係條財路黎....

剩低個個係對面
通常自己個d都係屁孩⋯對面個d就好神

完美後抽，隨時行得

瑟斐斯同安娜絲

other laugh me too fung din...

我話人走贏得堅

上番283好嘛

other love u too fung show

faith

PARK CHING ar....

should be all set in fri

set and open new order now

升下先唔得咩
一間hsbc 出埋。。。

鳩夾多幾百呀笨

夾得死我cut 呀

請不要賭J pls

平晒175lc
追返

wa

Never shoe

有冇傳

個個cut lose u cut gain king of options

終於生性

掛左吉利sc成唔到

sing gum siu...open what 9..

20 10張
21 20張

I mean ng open at this time la..

頭先升2%有多
我睇佢潛下水先

平埋d 5仔先

呢隻我繼續得少量14
唔理佢住啦

V仔

我得返兩張14廢事平
你有咩介紹

我都係十張左右

wa blowjob

鐵塔又出權

抽左兩手
me gg

呢Ｄ玩唔過

吉利红色

今日高位平27 175long call
年度代表作

u win all la...

set all call...

呢兩隻之前追住我黎跌
星期五sp轉lc
反勝佢少少

睇住啦...
好撚危呀你下下咁搞..

唔怕
再跌咪溝
隊多兩隊本身都爆廠
橫掂我唔cut lose

塔拉真係不死....
但唔出冰袍留唔到人

有冇傳...

HO NG HO

咩來

例子
平sp時
大約輸2萬但開始爆按
拎4萬lc貼價
再跌就溝多4萬

sc 21 40
sc 20 20

唔係成日用架

呀爺咁快瀨屎

好丫
開左sc

得禾同你
唔想再俾人雷

金山個價真係好攪笑

你地係咪monday morning就爆金幣上限

但佢張圖真係好撚樣衰...

5.5ＰＥ

ng sick lee d
lmhy

做左5隻股
係升200點既情況下
有3隻跌緊
1隻冇升跌
得1隻係升
me is zero

Wanna die

屎已賴

冇係280沽，me is zero

想請教下你地多數會揀D大波幅黎做?

垃圾

一定

Mhw新龍好好玩

有靚價咪做

跌市 sp 靚啲

早晨

所以spsc執骨十有八九都係做1同941.. .

我呢期玩地慘..

5仔係咁回購 $70係咪鐵底

941我都有倉
625

渣到，夾半朝都冇力

匯豐係雞呀

冇哂貨 想換都換唔到

RBisg

轉燈準備

blow job again

5

5仔勝預期 但照插

換晒SIN再FOR

other laugh me yau fung din...

ho siu sick 出貨

法國花梨搭矮仔都啱

tmr is due date

「其他競爭對手擁有強勁的陣容，而且大刀闊斧增兵，像利物浦今夏更是出手闊綽。」紅魔目前羅致3名新兵，巴西國腳費特洛迪古斯價值4700萬鎊，摩佬補充道：「如果我們停止強化陣容，今季將會相當難踢。」

年年都強化架喎

都要留錢接my唉股架啦

落啦
今個月十蚊please

宮CHING 琴晚掃CM雷.....唔買H本.......得4本目標......

但唔可能叫人排COSPA幫我買銀包.....好有罪惡感........

咁講.....年內有機 同八月有機 九月有機 十月有機嘅講法有D分別....太大包圍.....

今個月落囉
我s 左少少渣嘛

好友要有訊心

本都叫易啲 商業檔嗰啲goods有錢有時間排都排唔到.....

短線14左右差唔多(好似係)

btw 1093

佐倉武藏一般向賣萌本......周子X奏一般向百合本.....仲有本LIPPS X LOVE LAIKA畫集......跟住FATE靜靜撩耳仔一般向.....

琴晚去MELON搵點兔有咩一般向本預訂.......睇完想懺悔......太恐怖....

我s jor 14 呀
唔係唔夾死我呀嘛？

唔覺唔覺得返兩蚊咋

落啦
快啲落

業jack一定好好架，唔洗擔心！

其中蔡約翰馬房之「爭分奪秒」於本年4月8日摘下田草1200米二級賽短途錦標，該役步速偏慢，此駒早段留在包尾位置形勢不利，轉彎一段已造出全場最快之22秒62追近前領馬，拉士再衝21秒03反先已出頭賺盡步速形勢之廐侶「紅衣醒神」，本身最後400米締速，更是馬會自從08年公佈馬匹分段時間以來，在田草1200米所錄得的最快末段。

不如國際賽搵莫雅騎丫.......

星巴睇清楚啲先
唔好衝出黎啦

5歲的「八十八十」至今7戰得2冠3亞2殿，全入前四名，表現可靠且有質素，極具高班潛質，此駒由羅理雅跑過1次，餘下6仗俱配雷神出賽，如今兩人俱已離開香港馬圈，估計「八十八十」未來勢成各方騎師爭奪對象。

你老味 又高班潛質 算9數啦好嗎.....3班俾你MUN水贏多場都收哂工啦.......仲高班......

5歲啦都...

硬係覺得放係龜頭度最多都係三班

人嘅問題

Day low 已出，上

TLA...

成堆pp ppg都係伏黎 團結精神快d轉走啦

和諧小子 同德福 8080 馬功臣 必定掂 好叻仔 喜奔騰 皇家魅力

數都數到有咁多伏西係度......佢識唔識練馬.....

DL未見呀...

我成日撈亂左呢隻同隻好運多贏......

打得太多飛機

岩店先入左手

上證真係淡友最好既朋友...

rb 今日穿55ho ng ho

p... wait275...

me use 紅字架啦.....

笑撚死 救得匯率救唔到股市

有無人會沽12月既期
入多d按 然後扑暈自己

12月4幻8
仲沽？

咁你long張

2700

痴線，上證就穿前底

D7PC 月供28000

瘋清神技

爺西isg

帽事啦，升番哂啦

無睇股市就咁上黎睇以為升緊幾百點

啲珍奶好冇賣

都人有叫，一日都係十杯左右

rb 真係廢到

uffl

穿630收HO MO....

全攻JOIN親生JAI強行CARRY辣殺射手

親生仔點打趙雲....

今日個平倉值得再三回味
我好想sp呀

睇左下大摩D馬 佢已經冇咩垃圾可以係D 2000米大賽度搞屎棍

個市好悶

一路係咁升呀ching

利申頭先554時加左

set all
抖下食花生算

冇啦 上季個堆全部都上唔到黎

彩星報G1都應該出唔到 喜裝寶又係吹大左

C牌

喜裝寶黎香港前砌得多都冇咩進步.....唔知點解會肯落搭做水魚.......

呢場對線趙雲GIVE U參考下

逼害股東

食6粒又10C...死肥JAI個屁忽生喺頭殻頂

隊員

鏖 破神(換隊長） 滅神...水屬放MUD HO

見到第三件狂暴之手真係無野講....

大魔女

不如睇下打左幾耐...人地前期破陣換狂暴...

no la 趙雲點會破陣加龍骨.....

趙雲大神出JOIN...有咩不滿就去D7下人

lmhy

YAU BAO SING,U GUYS FFL

我就係驚爆升先set p...

wa diu crypto play lun end...

誇世代連十年都未誇過....

垃圾幣....

邊有破陣呀清

no la....好多公屍still high salary 搵人....

都係破防

嘩屌你老母咩死肥仔....

公平咩...

3個鐘都冇人
個個賺夠了

成日掛住打人唔記得食兵

正路係清完波兵線但下波兵線未到之前去支援打交...每兵與兵之間30秒時間所以支援只有30秒除非場會戰可以打到對面團滅唔係都顧住自己條路

飛虎

D台狗好撚鐘意開戰